中國武漢肺炎整死好多人，所以先咁多天災？

太多怨氣

咁多年都唔知整死左幾多人啦